平時就成日上wts 又會突然朝早到夜晚都唔上wts

係咪北上左

帽事.. 諗多咗

就係覺得唔係 但想知大家覺得有咩其他可能